急問！尋晚黃大仙被捕嘅義士去左邊間狗屋？

求救

推

我同你應該搵緊同一個人